入黎簽左佢 斷popo武器

【解構黑警新款鎮壓裝備 催淚彈橡膠彈已升級】
—— 到底昨日我地俾乜野子彈射中？

//以上所有武器都無論點轉都有一個共通點，#就係全部鎮壓武器都係美國🇺🇸公司出品。喺香港警察多次濫用暴力鎮壓示威嘅情況下，任何國家都唔應該容許自己國家有公司售賣武器俾香港黑警。

以前話「香港警察 知法犯法」，今日最準確既說法應該係「香港警察 意圖謀殺」，奉勸美國作為「民主大國」唔該停止成為幫兇，唔好再賣武器俾香港警察，請傚法英國政府既做法，停止出口人群管制裝備比香港警察！

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

（再次感謝幾位 #眾志研究員，無佢地通宵砌到朝早七點，大家唔會未到中午就已經見到曬新子彈新武器既何等痴線）//

自推

推到黑警死全家

push

推

其實可唔可以值接向該公司反映，香港警察使用武器違反聯合國人權

推

試著說：「保護義士，唔該唔好影相。」不要說：「屌你老母影乜撚嘢呀！！」光復香港，時代革命Liberate Hong Kong, the Revolution of Our Times.

Push

已簽

唔買英國買中國製，希望有日走火TK

美國*

剛剛舉到實彈槍啦。

已簽，等佢射得咁撚爽呀

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

Done and push

光復香港，時代革命

再自推

Senator Ted Cruz (美國議員) 已發聲，話如港共再剝奪香港嘅自由同自治 將會停止向香港售賣任何打壓示威者嘅武器

禁錯負評 sorry
本身想讚

唔緊要

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.

克警仲可以source邊到武器？
德國？東歐都好似有出
老俄係咪都有

推完都要簽呀

倒不如…

港共正苦「官商鄉黑警共」機器仲恐怖，同埋樓主嘅聯署就到期！

sign

已簽

2019.8.5 三罷

簽咗

我懷疑唔係「新」武器
咁講，綠色嗰隻 sponge rounds 係藍色嗰隻嘅變種，分別係多咗染劑
而銀罐白字 tg 有手足執到彈殼證實 2016 年已到期
可能係啲表面上應該到期銷毀咗而無銷毀到嘅倉底貨

Pish

咩叫再 而家以經有增冇減咁剝奪緊

Done

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

美國公司出品都仲有啲保證，橡膠彈就真係橡膠彈，換左其他第三世界國家出品都唔知會係咩喇

推
人數增得勁慢

用中國野自爆就岩

signed

直接send信去廠商啦
唔洗through白宮聯署嘅

Pushhhhh

推爆佢

到時驚用中國煙霧彈變射榴彈炮

藍絲廢老話我地收咗美國佬錢出來遊行
挑班popo都係用美國貨

推比多啲人睇

NonLethal Technologies, Inc., 9419 Rt 286 Hwy West, Homer City, PA 15748 USA
Ph: +1 724-479-5100 . Fax: +1 724-479-5105 . sales@nonlethaltechnologies.com

我冇野講

Signed push

份野過左一個月
係咪冇用？

簽ed

屌 咁少人簽嘅

推
光復香港 時代革命

簽咗，大力推！

簽左 幫推

推，香港人，請廣傳

donr

香港警察 意圖謀殺

Sorry呀我想問下係邊度睇到

推推推！

Up

pusj

Sign please

其實依個係共匪目的黎, 想你地將視線轉移去外國, 話外國推波助瀾
另外英製係貴d ga, 遲下佢地mo得用個陣可能會轉國(共)產or俄製

推推推

Done
Push

警隊要轉裝備嘅話要招標, 上財委會, 家下立法會停擺緊, 一切起碼係大半年之後嘅事

訓前推一推

利字行頭。。邊會唔賣

pish

仆街咁重要點解咁少人簽

我係香港人，我願意罷工

pudh

姐係要時間 有程序架嘛 依班黑警今晚又hi幾擭野 死硬

Twitter Ted Cruz 議員嘅 account 昨日嘅評論

香港快變俄羅斯
唔想變俄羅斯就積極啲啦

簽吖仆街

堆

大家快簽

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士試著說 Hit and run。不要說 Be water------------------光復香港,時代革命

簽左

簽呢啲嘢有鳩用咩，直接發email（attach埋證據）俾軍火商，議員仲好啦

簽咗，但怕用大陸嘢仲仆街，隨時死人

得番一個星期都係簽得咁少，點攪

除射擊外,任何時候手指要放在板機護環外
除射擊外,任何時候手指要放在板機護環外
除射擊外,任何時候手指要放在板機護環外
除射擊外,任何時候手指要放在板機護環外
除射擊外,任何時候手指要放在板機護環外
除射擊外,任何時候手指要放在板機護環外
除射擊外,任何時候手指要放在板機護環外
除射擊外,任何時候手指要放在板機護環外
除射擊外,任何時候手指要放在板機護環外
除射擊外,任何時候手指要放在板機護環外

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

Signed
Pish

推！

pish 唔好簽個名都懶

聯署呀推

記住要confirm email

快啲簽啦 唔夠人呀

Signed

轉頭！

或者 劉細良 講得啱
美國只當香港係張牌
而且，G20後乜都冇做
變相，已經出賣香港換同嚐蚛蟈繼續傾

簽嚟都冇用

但我照簽⋯⋯

推呀，唔夠人呀

點解冇人簽
推

signed!

東區門口既大家簽左未
幫幫手

推啊

有排都未夠數 推！

要推出公海外國forum

推!

唔該哂

香港人齊罷工

幾時先肯郁手
美國好多野都「講」左好耐下

我冇嘢講

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

琴日未推之前係2萬幾 而家終於都5萬幾了
好感動

會唔會變咗買支那嘢

好多人未簽
推

推啊未夠數啊

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

光復香港 時代革命

仲爭2萬9千人

冇搞錯呀 咁耐都未夠數

支持，已簽！
但轉用強國武器仲大鑊。
唉！好可悲！

點解會冇人簽 淨係食花生？
不過用國貨可能會死人

唔理啦一齊簽左先

一齊簽一齊簽

非常好奇，個倉係邊，咁多武器，一定用左好多納稅人既錢，一定好多炸藥，一定要好安全； 咁多制服，一定要保持衛生，唔可以比蟲蟲滋生。

推呀 仲差2萬幾炸

我會罷工

點解 page not found ...

外國勢力系親政府果邊0-0好明顯邊個搞亂香港

變咗404

係波等我一陣

等一等 研究中

404 Not Found？

我都研究緊 一小時前仲係冇事

有冇人知道點解會突然冇左
我揾唔翻個網
電腦白痴 求救呀
仲差少少架炸

求救🆘

求救🆘仲差少少

簽啦大家

404 Page Not Found
Sorry, the page you're looking for can't be found.

個page無左
求IT精英協助

嘩嘩嘩

突然 404 Not Found
求救

痴撚線

Fish

SOS SOS SOS SOS

推，簽唔到404

SOS SOS

求救

推
簽撚左9年，但係點解而家會404 not found

sos

SOS SOS SOS
發生咩事？

突然404 Not Found??????????????

比petition收起左
美國佬有錢唔通唔賺咩
煲大佢

404???

基於大眾需求，現加入游擊隊伍簡化圖

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

咁架咩

禁錯負評
係呀 得翻一萬幾就簽完就突然404
我由得二萬幾推到仲差一萬幾
結果變左404

求救呀

仲差少少架炸

自推SOS

留名睇轉用支那武器

SOS

求救！！！

痴撚線架

404?

係呀 得翻一萬幾就簽完就突然404
我由得二萬幾推到仲差一萬幾
結果變左404

咩事404

就係五知咩事

係咪有手足開分身簽

甘大獲

咩事

幫我推上去

幫推

求大神解答

推 ,404 咗

推 404 error

香港人加油
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推，咩事404啊?

係咪軍火錢 唔賺唔得呀？ （灰機mode)

404

404 error

404呀喂！

冇人推

要搵番發起人求證有冇del到

發起人係邊個我都唔知 要幫手推推揾下
我都周圍問下先